國際知名樂評嚴選史上TOP 5 BOYBANG

1. BTS
2. Backstreet Boys
3. Westlife
4. TFBOYS
5. N Sync

滄海遺珠 BIGBANG 筷子兄弟 Boyz II Men One Direction..

Bts傻仔

你無麥品味

冇I love you Boyz?

弱智仔

農夫>艾粒

你白痴

農夫不啦

BTS都第一
Westlife同backstreet boys一齊稱霸咗90時代到2000既PoP Genaration都無第一

tfboys首幸福符號好聽到哭

勁多外國人留言

Beatles

BTS稱霸緊2010-2020 起碼紅到2030..

寵愛勁正!! -3-

好能難聽 完全無以前我我我我我有胸部隻feel..

係識啲嘢

白痴歌

Boyband唔同Band

冇Mirror唔洗傾

冇左麟右李？

New kids on the block
Duran duran其實都算係

N.W.A
wu-tang clan

Cls草蜢都無

183 club都冇，連登已死

佢哋都冇? 又靚仔又跳得又唱得